國產航母下水之際 中國核動力航母正式立項

今日，在國產航母下水之際，中船集團公佈，中國核工業集團與中船集團為核心達成協議，共同出資發展中國大型艦上核動力裝備，而江南造船集團的核動力研究院都均有出席。

日前，中國成功試驗2門超級電磁大炮，1門長度24米，1門長度33.5米，均屬大型遠程大炮。由於電磁大炮消耗能源非常厲害，因此，安裝大量電磁大炮的軍艦就必須是大噸位核動力艦。因此，今次艦上核動力正式立項，確立中國建造大型核動力航母的決心。

企業號航空母艦（英語：USS Enterprise，舷號CVN-65，中文也常被意譯為進取號或勇往號），綽號大E（Big E），是美國海軍第一代及世界第一艘核子動力航空母艦，是唯一一艘建成的企業級航空母艦。企業號是美國海軍最長的軍艦，是美軍第八艘以企業為名的軍艦，艦名源自美國獨立戰爭期間美軍俘獲並更名的一艘英國單桅縱帆船。

企業號在1958年開始建造，在1960年下水，最後於1961年服役。

中國正追趕

咪玩喇，美國既敵人係外星艦隊

海上移動自爆型核彈

現實d啦小朋友

未學行先學走

邊到 ...

很多小朋友

現實d啦小朋友
軍事呢啲野就真係最撚現實
得就得唔得就唔撚得
而家中國就真係唔撚得

原來係5毛分身

廿年時間追到四十年科技算係咁
遲啲會越追越快
當然內籠掂唔掂冇人知

比喻呀叻唔切
衝出嚟咪你呢d囉

仲要大粒膠
慌死人睇唔倒咁

心水清

是，中國哪有科技

全部過緊原始生活

咁樣都唔太算係追到
你話終於等到還可以
好似好多南美同非洲國家，
人地跳過固網電話
直接發展無綫電話網絡咁。
唔係佢哋發展電話日子有功，
只係卒之等到科技先進到成本夠低去做佢想做嘅事

吹下水就打晒飛機？？

唔係話佢無科技
係真係未夠班，
淨講單兵裝備仲係越戰時間級數差唔多，
美軍一支鏡已經貴過你全身。

講空軍，你未見到佢佢已經lock左你射撚埋你仲on99咁
海軍人地用railgun，你避都無得避

屌，對住你條5毛認真左

無綫電話網絡係外國幫佢地起

航母是高度機密，只能靠自己

原來係on9嘅

新型殲15B艦載機 探測能力相當於美國F-35B
大家lock大家

邊個on9

你敢講無外國支援？

邊個起唔是重點吧？

其實有人會想打中國咩 本身d中國潛在難民已經係最強大既防禦系統 無人會想入侵你

你信?

科學技術

航母科學技術是高度機密，只能靠自己

你至愛嘅中國都係買啲蘇聯垃圾次貨番嚟，
自己起唔撚到架，
"航母是高度機密，只能靠自己"

你訓撚醒味

家下格局轉換

中國要霸南海

F-35B你又信？實戰過啦？

國產航母

黑色果舊乜野黎

[完]

,

軍事既野唔得就唔得，我唔係盲反，中國用咁短時間追到其他傳統強權係真係勁既，但係而家講緊美國已經超前世界唔知幾多年，我冇話中國冇科技，但係對住美國真係無得比

我打得呢堆野預咗比人屌，come on

起下樓主底就知佢出開咩post架啦

如果家陣美國整架會飛的航空母艦出黎 中國會唔會喊出黎

淨係講飛機
民航機都咁廢，唔係以為軍機有質素下話
發夢都下世先啦

其實係連普通車都未整好

整好粒啤零先

絕對無能力

我發覺好撚多人成日誇大美國

真心定假膠？

垃圾五毛口吻 屌你 共產黨連bearing都做唔好 我點解要信？我點解信美帝？望下你部電腦用咩language寫先好9up啦

等大e三世出黎一隻都打爆你成支支那海軍啦

Enterprise Vs Chi Na

中國第一架航母係咪會用國家級命名？
美國號？

大型移動核彈

d 5毛真係笑死人